急推 機鐵路軌

依家陸路班狗運唔到狗入去 得番鐵路 而機場鐵路係露天 講完

推

急推

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

有冇手足係欣澳？

封鐵

Push

樓主想做自己做，點人做有咩居心？

唔好 見有車 推嘢落去 或者搞條電纜 好危險

水路呢

我撐樓主
豬隊友 收聲收皮

封撚埋水路啊

你撐樓主咪自己落手做囉
講完唔岩聽又話人豬隊友

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

唔好打呀

琴晚狗鐵點對我地班手足啊

有諗法就唔該自己做
成日覺得有人會做野，如果無人做呢？

陰澳出安全d

推推推推推！！！！

p pie tui

mon po狗點拆

比多個諗法姐 冇人做咪由佢囉 屌你老母

💐

支持樓主，mon po狗想分化同叫人唔好做

爆炸都唔割

其實如果樓主有做，咁佢唔通喺到講咩？
搏拉？

你唔做咪上一頁，衝出黎有咩居心

我無叫人唔好做，
只係而家啲人成日覺得扔句野出來就有人做野

推
用3m噴膠貼錫紙上八達通機 有冇得諗？

想入機場自己入，開post點人入咩居心

想遊行自己遊，開post點人遊咩居心

屌你老母使唔撚使鏟哂所有行動post?

push

推手

你想做死班技術人員咩

推
是但推幾個藍絲廢老落去啦

欣澳站好似幾好風景

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

仲有海路

sorry 回錯

路軌喺露天嘅，千其唔好亂掉什物！

我推

block左呢件佢

收皮啦 傻閪mon post狗

欣澳掉野！！！！

封鐵
封陸路
水路要封碼頭

唔好推

入機場既諗定點走
救手足都要諗有冇路走
啱啱現場講 完全冇人答到我有邊條路可以走
但又照入

如果我係狗我理撚得你瞓路軌啦
我不知幾想你塞啦又有得收ot錢
捉到你可以打鳩你

欣澳站都得！

推推推推推

做野

721

欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳欣澳

樓主唔知你覆緊邊個
但我已經一早block撚咗佢
一毛嚟

唔岩你諗法就一毛

如果有人跌散紙包落路軌點算
快啲叫職員執返喇
唔好做犯法野

南昌要點做
不過大家千祈唔好做

你班暴徒千其唔好放雜物係路軌上，影響列車安全

唔好再推

封

欣澳附近得鐵絲網欄住 千祈千祈唔好搞

千奇唔好搞路軌

香港警察 襲擊市民

真心，要幫機場
一定要完全塞機鐵
完全塞係要佢車都開唔到
班狗已經唔只一次用鐵運人
咁多狗入到去，機場的人好危險

FC?

屌你老母死黑警

唔好咁推啦屌

坐巴士入機場手足 請唔好喺離境大堂落車

路軌

個個出戰術post前都要做左先

放野落路軌

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

買機票，入機場，價錢等於subscribe一年蘋果日報

機鐵而家只有警察叔叔用，你地唔可以偷搭！

有計劃就話戰術啫
咁而家同推人去死有咩分別
唔知要dum幾多嘢先可以塞得住條路軌

有道理wor

有防暴入機場

唔緊要架
有人提出 大家投票或者brain storm
前線決定做唔做
一向係咁架

推 快d搞機鐵

水路

721 811 831

水路
海天碼頭

機場要多人
多旅客

其實要走 旅客走哂就玩完

要做 打錯

巴士司機都好nice

手足千祈唔好喺欣澳站行出去堤壩位
堤壩地下有好多石仔
千祈唔好用嚟掟機鐵條電纜呀
好危險架
去睇吓風景 睇完可以行欣澳道去迪迪尼添

Pish

D狗行搞馬大橋下面條隧道，好暢順入到機場